好想去海洋公園玩機動遊戲

唉 兩個幾月後先生日 但每個星期都心思思想去

十月頭？

係呀 每年都自己一個去

海洋公園啲機動遊戲已經吸引唔到我

我去咗咁多年 都覺得好吸引

玩到冇晒感覺
AIA都唔覺刺激
可能條神經線斷撚咗

但我唔敢玩 跳樓機

玩到賴尿

我都係得跳樓機唔玩
有時間都想再去

勁

當你連跳樓機都可以no hand
您就會想試更多機動樂園

生日去啦

咁堅之前都有諗過唔好哂
鐘意翻天覆地可以睇風景

我都好鍾意翻天 理由一樣 可以睇風景＆唔太刺激

整返張全年證咪得

生日一個人去是咪好毒？

屌你老母

聽日就去整 忍唔到啦 以為每個星期六都去一轉

邊撚度毒
大把人一個人去當遊山玩水

十月尾生日

好撚熱呀 食埋早餐 出發

小學第一次玩海洋公園個跳樓機
個人覺得越礦飛車同埋滑浪飛船比較驚 離心力大到

跳樓機係心理關口
親眼見過人跳樓

你當海盜船死架？

搖到想嘔 滑浪飛船反而幾鐘意 好似冇咁激 但好驚一鬆手就會成個跌岀去